攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

建制開到聲 拒絕攬炒
我地就第一時間攬住你班仆街炒
大家都係香港人 我地死都拉埋你陪

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

攬炒救港

依家先來怕我地攬炒？ 太遲啦 回不去了

解放軍快落來 關係法快解除 人權法快成立

大家走唔到 望住個市跌7成啦

置於死地而後生

我96 岩岩先畢業出來做野 就同你班仆街攬炒完
先開始工
大不了頭5年去拎綜援等公屋

未奶共既李天命話比大家聽點解要攬炒

香港人權民主法案

啲保皇黨要俾美國佬抄家
緊係拒絕攬炒

唔攬你地跟本無可能贏

攬炒從來只有狗官商家佬驚

真係跌到2003年經濟，係佢地跳樓
普通市民只會見到租金跌，物價跌

點樣為之攬炒？

失業率去到15%
樓價重回08年
經濟負增長達3%
多間中小企倒閉

同意

推倒重來

攬炒

敵人反對的

股市8000點
租金3000蚊
25蚊飯
3蚊搭車

我樓下果陣10蚊一個叉飯咋

太古中環25蚊飯

到時個個失業 日日遊行

破壞與再生

港父sir幾時帶領驚隊倒戈

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

拎綜緩 hea返幾年先
可能順手上到公屋

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

大家推上熱門睇
比建制睇 有幾多想攬炒

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？
為暴力對付示威人士提供一種壓迫力

點攬炒？機場無得玩跟本攬炒唔到，成班傻鳩。

日日港鐵玩不合作

引鳩解放軍落來

機場

地鐵無用，影響極有限

搞笑咩 山竹都知MTR 一唔掂 成個香港街都唔洗出

好難搞到似山竹咁，況且港奴要返工真係無咩野阻到佢地

毒蛇棄暗投明

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

可以傾下咩時機攬炒可以將效益放到最大

要攬炒 就會好似5罷個日咁 3線齊搞
佢想返工去逼巴士的士

818 維園見

其實玩mtr 最冇成本 最少人 效果大

比人拉？我暈係要停車

人數？ 200人玩三線 夠曬啦

效果？ 三線停曬=山竹過後要返工
9點出門 下午3點先到公司

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

講就易，每次都元氣大傷

敵人反對，我贊成。攬炒

攬炒 重理民意？
攬炒已經最後一步

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

我話我地班義士元氣大傷

點會
玩左咁多次mtr 先拉左3個
重要告埋曬d on9罪9成唔入

不想也不怕

推

818 維園見

建制派 唔洗走喇 埋位啦 預埋你地架喇

藍絲
一班係食支那條水揾錢嘅
一班係無學識 揾朝唔得晏嘅
呢兩班人係最撚

港父

但開左學未必真係有時間咁玩

818

嚴格上嚟講唔係攬炒
香港大部份人早就炒撚曬啦
而家係你班既得利益者炒啫

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

817塞爆紅土
818塞爆維園

浴火重生

我愛攬炒

拒咩絕？唔到佢地拒絕喎

快啲出老解唔出正仆街

最愛爦抄
818

818 維園集會見 純和理非

攬炒有理

攬抄，
個個拎綜緩， 拎政苦錢，日日遊行，唔撚洗交稅養班黑警打自己。

推

係又點
係舉個左膠攬炒方法出來羅

你舉*

好想洗牌好想攬炒
好想香港有新開始

不推不是人
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒
攬炒

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

解開軍來 我返左屋企打飛機射落街啦

你估個個似你咁豬兜咩

好簡單
唔攬炒就只有建制賣港求榮得益而贏
攬炒大家都輸而本來非建制就輸硬

屌你啦攬咩炒呀
我地根本一無所有 係令佢地自炒呀

學一位巴打講, 我拒絕你個拒絕攬炒

咁驚攬炒即係做對了

我要攬炒

721.805.811

班保皇黨咁愛國, 一定要拉佢地一把, 享受大灣區生活

我係攬炒黨

置豬死地而後生

推掉重來

攬炒啦 屌你

做對了

想見下4位數既恆指

還我10蚊飯

攬炒 攬炒

BURN🔥🔥🔥

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

留名睇班友聽日開始去晒提款同匯錢走

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 租金大跌, 中小企唔會咁難捱
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新

賣港賣左咁撚多年，而家想走？
我死都拉埋你落黎先死呀屌你老母！